講起我就扯火，家姐被人炒咗

佢係太古城一間賣衫嘅舖頭做Sales

遇到一個極閪嘅客

玩野仲要投訴

大陸人？

點閪法先？

客

個客姓關呀

00後

Sor認真咗，你瞓啦

rap?

哦 拎獎個個歌手

訓啦柒頭

俾啲新意

望下#1